晚餐：06122017（ok la）

快d交代你同窮人巴打既關係!

我都想打邊爐

弘b喺屋企打？

羊肉片

自己同自己淥?

beyond is thegreatest band in HK

cha wanna hold my hand

你就好啦。。